瞓左無睇，地上最強巴菜決賽贏幾粒？

球王美斯季初好似話今季無R連就切柒
華西呢啲R霸課仔，巴菜至少入4粒啦

得個西甲 但黎緊世足應該又係美斯